話左各有各做，你又點知散係一定岩？

你要散就散 佢地想留就留 話明兄弟爬山
其實人地留關你撚事
69都係完左游行就沖啦
佢地又係鬼？

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

無人話係鬼
佢地擔心人少俾狗咬姐
唔好互鬧啦！
大家一齊加油 諗下一步

尋日無人講過散
係叫唔好夜晚無人去衝
係度玩文字遊戲

你識文宣，共狗，警犬都會

兄弟爬山，各自修行

林鄭又再呃9me, 今次恰我唔識字!
聲明原來有2面, 中英文唔同意思!

中文睇落好順眼, 英文攞你命三千!
Suspend咪等於暫援, 幾時恢復佢話事!
係咁依講句sorry, 佢當我地係白痴!
好多人都中伏了, 快啲傳開話佢知!

學生無罪應釋放, 撤回惡法要堅持!
黑警背後偷偷笑, 唔當我地一回事!
幫手推上新聞紙, 快啲share俾人知!

# 生於亂世 有種責任
# 唔可以俾佢呃9我地200萬人

巴打絲打幫手share出呀, fb/ig/tg乜都好, 佢玩9我地200萬人太無恥!

唔關我事就咪嘈

冇人講過散
連登個個係度講應該散

Post?